國民黨佔議場遭攻破！網笑：國民黨真的是沒戰力

未料，國民黨佔領立院議場第二天，於今日上午11點12分，遭強行攻堅，民進黨立委蘇震清率先進入議場，隨後多位民進黨立委也陸續進入，自昨日下午4點起，國民黨佔領議場僅19個小時，即遭攻破。

對於議場遭綠攻破，網友紛紛笑稱「國民黨真的是沒戰力！」、「這種爛黨，也就這點本事」、「也太容易被突破」、「爛死了。國民黨難怪會敗」、「後繼無力, 可惜」、「民進黨在笑 這對手也太弱了吧」、「太瞎了吧~被搬出去」。

回力鏢時間

中國國民黨籍立法委員蔡正元嗆反對者是白癡。

國民黨籍立法委員費鴻泰呼籲不要破壞民主制度。

國民黨立法委員吳育昇則表示佔領議場是暴力行為，並且應該視為治安問題而要強制驅離。

國民黨政策會執行長林鴻池則召開記者會部分人受到少數有心人士誤導和挑撥，攻佔立法院議場，一直對峙到現在。造成對臺灣民主政治的重大傷害。國會殿堂何等神聖，踐踏民主殿堂就是踐踏國會，就是踐踏人民。」

邱毅對於學生佔領立法院的行為表示「他們們的輕佻、莽動，是臺灣民主最醜陋的一天」。

中國國民黨籍臺北市議員王鴻薇評論說：「不管理由是什麼，霸佔國會就是無法無天。」

中國國民黨中央委員會委員連勝文先是呼籲應該透過民主程序理性表達，並且應該盡早回歸立法院機制解決問題。

Kmt 東施效顰

真係好撚戇鳩

「不管理由是什麼，霸佔國會就是無法無天。」

By國民黨臺北市議員王鴻薇

柒到無眼睇